[五分鷹no more] 2017-2018 新賽季轉會情報 (13)

lm

PSG determined to sign Neymar and Alexis Sanchez. The Parisian believes the only way to keep Verratti on long term is winning CL next year. (RMC)

PSG still interest on Fabinho but AS Monaco refuse their proposal. PSG may turn attention on N'Golo Kanté or Naby Keita. (RMC)

PSG activate咗222m release clause